迪基亞犯錯 so what？

其實你班友都on99 一次半次失誤就屌到人咩咁 ddg係英超神左幾季啦 係國家隊柒下你地就笑鳩曼聯 陣間佢番到英超咪一樣場場神救 撐曼聯 西班牙輸波出局關曼迷撚事咩 成班猁係度吠 又話續約續得好 又話冇人要 下季又金手套大大力打落你块面